【巨乳有圖】宜家先知張慧儀既三級片咁撚正

性感女星拍三級片入行 曾被虐打傷害欲尋死

張慧儀在馬來西亞霹靂州怡保出世，1992年勇奪馬來西亞怡保區華裔小姐冠軍，之後加入TVB開始演員之路。2年後，張慧儀加入溫馨處境喜劇《真情》吳芳貴一角，與李司棋、關海山、劉丹等人合演，結果被神劇帶挈，於1998年獲香港電台贏得「優質演藝女演員」。由於張慧儀樣貌嫵媚又身材豐滿，早期她拍過三級片《強姦3OL誘惑》及《原始武器》，擔正做女主角，一直被人視為性感女星，奠定一代女神地位。1999年，張慧儀短暫離開TVB，並轉投亞視演出《我和殭屍有個約會II》及《影城大亨》，當中《我和殭屍有個約會II》，她飾演的馬叮噹一角上位，得到不少觀眾喜愛。

明明待在TVB還是亞視都會走紅，可惜直至2003年，張慧儀傳出被當時的未婚夫虐打..............

屌

唔屌

點解咁撚正都有人打佢由我黎保護佢ma!

原來佢已經48歲點解仲咁正

呢d先正 狼虎之年

當年好多子孫比左佢

可食用

師兄仲有冇推介

push

佢真人超有禮貌

佢住係邊架？ching where撞到佢

同佢開個工
唔識佢
都叫我 哥哥仔 早晨

影相嗰陣又唔係48

真人係唔係都咁索？keep得好？

但宜家都幾正wo

真人都索
不過把聲拆得好緊要.....

停埋經可以瘋狂中出

好想係後面屌到佢用老牛聲大叫：唔好......唔好停

屌 諗起都扯

仲有麥嘉琪都好正

有冇圖先

細個中學係人地屋企睇強姦3OL誘惑 著件紫色bra同底底 色誘方中Sir 果種新鮮睇咸濕野心跳加速扯曬旗嘅感覺 而家已經冇曬

睇到字都扯左 我最中意佢比人迫除衫喊曬口個幕！（但唔記得左邊套）

片呢

有圖冇片我都想睇返 係睇各位師兄有冇

想問大家有冇張慧儀三級片睇返

原始武器？

俾王晶享用

好似係有冇片睇返？

邊度有wo唔準侮辱我女神！

褲都除埋你畀我睇呢啲.gif

有圖仲想點

真心佢個蘿係勁正

以前睇過份一部戲，係後面影佢坐底，我定格左隻碟之後就J左

你荒佢無收錢畀人屌咩

唔好侮辱我女神

邊套有冇圖？

佢冇拍三級片係港男既損失

多謝師兄

冇人中意張慧儀？得我會J佢？？？

介紹你睇'偉哥的故事'
其中有個單元有佢份
笑到仆街

笑片黎？

頂乜料

係連登講三級片係唔係違規？

小弟到依家都仲記得佢剝剩bra bra同T-back，都係全黑喱士款，剝完就翹起靚籮，挺起巨咪任啜任摸

睇完要J返次

冇片得圖

以前香港啲三級片真係好撚正
廣東話真係親切好多

呢個超正
真人靚過上鏡好多，睇電視唔覺佢正，以前返工間唔中見到佢嚟拎錢，真人

肯定好撚大食

宜家個個遮住曬 露少少都比人投訴 屌 沙拉個陣露bra已經辣興唔少師奶

單身呀宜家佢 各位有機

黎拎錢？

我喺銀行做

啊有冇見過唐姨真人

屌我懷疑我用字太過火
連登係咁禁住我個post唔比上熱門

識食呀下

幾年前喺銅鑼灣見過，其實幾靚

餵佢唔飽得閒屌下就正

正

要佢含我30cm大根

真人冇電視睇咁娘

比亞視影響到

想做佢義子，晚晚保護義母

遲早精盡人亡

屌個post又比連登禁返落去 驚比人告？
講街外人係臭雞又唔怕比人告？咁撚驚咪撚開討論區la屌

真人好好人心地好好
利申：親戚同佢係朋友

偉哥的故事都正

咁都冇男人中意 仲比未婚夫打 公平咩

似乎大家都睇過

似乎係我諗多左

小學日日j佢

大家都唔po圖上黎一齊J既

唔使特意睇三級片，睇電視劇都J得起
真正媚在骨子裡

不過佢宜家少左出鏡

冇辦法，有個仔要湊
一年有一部已經好好

冇cap 低
而家唔會拎番以前
娛樂版 電影 電視嚟j

而家同以前都有好明顯距離, 講而家羅霖好好多

可惜冇露過

佢不嬲都好正

果穗

個仔仲要養仔勁有愛心！

露曬就cheap架喇

識野

羅霖認真？整容整到咁硬膠

唔好好似韓團咁整左都係醜is ok
同埋羅霖個鼻冇變過

片呢？

細個成日丁佢

對上果套係咪M club

兒時女神,細細個已經覺得佢好淫

你肯定冇睇上次無線果套
我咁岩有次返黎睇到
有幕湯鎮業強吻佢 佢老左又肥 好嘔喎

有睇到 咁人會老係正常既 但都仲算keep到

日日幻想揸住佢波黎砌

唔係 叫荷里活有個大老千

我就係想等大家比多d片點知冇人有

只係鼻冇變過就正 師兄你好重口味

佢加張文慈真係痴線架

冇人提關秀媚

咁唔係你仲想點? 準確d, 憑你你仲想點?

正常咁討論下唔洗激動 單純評下姐 咩仲想點

有冇相先

唔激動喎, 你諗多左

馬拉華僑妹都係大波淫底

哇，真係好fit

拍呢套都近30
但完全冇老態輪廓氣度好正

兩個都係沙聲

live

對腳正到

屌終於有

真人超nice, 有次見佢揸架寶馬泊車差d撞，我行去提佢，佢泊完之後去買左一打餅俾我同伙計

細個睇真情已經覺得佢好靚

心地好好
個養子有病都咁有愛心

咁好！！！估唔到

真情係成名作

方中信仲吸引型到仆街

點都冇露過?

如果d女正配洗聲仲性感

男人係襟老好多

最尾引徐錦剛果到
有邊個男人頂得住唔上

停格j，要好強想像力喎

麥嘉琪仲正

以前每個女星都好有氣質
宜家一個都無

軟過軟雪糕
無晒抵抗力

有冇露過點?

當年套強姦3之代罪羔羊

嗰陣經濟真係好差，連方中sir都要拍呢啲戲

其實佢有人追㗎
不過依家掛住湊佢個先天嚴重心臟病嘅養子無心情拍拖
所以話佢真係心地好好
正常邊會有人明知病都收養仲要付出咁多錢同心血

點解睇落又唔係好大波

個pat

好想屌啊
出$10000都制

法官大人

港版紅音，正

張慧儀邊似紅音？
反而佢同友田真希就堅係撞樣

'偉哥的故事'
至矮同佢玩phone sex, 勾起條癮約出黎點知至矮最尾淆底冇去
比李兆基執二灘

路線似，都係個d好撚淫賤樣

我同呀媽早排煲真情 佢係咁話佢副計好正好似barbie

大家都無得點㗎啦都係9up咋嘛
事實係羅霖搞醫學美容打Botox嗰啲打得塊面好膠好硬
後生真係正嘅，老咗想keep住個樣好正常 但真係好膠囉
我就寧願好似紅姑咁自然老都好過打到咁膠

其實咁未幾正 好似彈電結落左distortion咁

呢個細個個陣次次睇到眼定定， 真係好有女人味

佢個樣真係屈機
好撚想粗暴佢

微波

紅色嗰張波罩太細 對波唧左出黎

佢好似獨力照顧個有長期病患嘅養子
人品應該幾好
但諗起呢啲女星可能又比至矮 精哥 果啲食過

屌你個新浪微博

好撚記得個陣坐澳門船架仆街船係到播 cls 好老懢

全盛期加多個零都應該唔夠

張文慈，張慧儀，麥家琪
即刻答！我問你點撚樣揀！

睇左呂慧儀

7位數呀睇返報導先知！

張慧儀靚咁撚多

伯母都識d野

叫親慧儀都好大波

張文慈我又麻麻 可能個樣唔係話好靚

有冇係伯母面前扯

既然佢領養小朋友 仲特登復出幫佢搵醫藥費咁好 照佢人品唔會出賣身體la

點解個個都見過佢真人我都想見下

你見個真人就唔會咁講
佢果種拆唔係普通鵝公喉沙聲咁簡單

如果見到真人 唔知會唔會諗起佢j圖之後唔覺意扯左

之前大老千佢紥馬尾正到

果穗先似

蜘蛛精 得佢做得出個種姣

97至00年電影界根本係鄭伊玩晒同撐得住
同期華仔打官司冇左好多錢，要拍住王晶拍d濕鳩戲，係到暗戰，阿虎先叫好d

當時都係10歲倒 扯少少

呢個都好正

個蘿真係世界級

打佢果個好似叫林偉

認真？

你咪問下林偉點解當年比TVB雪囉

都會會扯扯地
不過見到佢就真係充分了解到咩叫歲月催人
老左好多
但仍然好有女人味

不過除左d好隆重既場合如果唔係平時見到佢多數淡妝

估唔到佢咁仆街

嘩真人都扯扯地

聽佢講佢比人屈
姓張條女去老闆到唱佢

果時做野果度成日見到佢，
真人皮膚其實幾差，馬明咁上下，不過身材同五官係正嘅

佢真係幾正 又好人 又keep得好

張慧儀唱佢？？？？

聽講係咁

馬明躺著也中槍

個個都話佢好人 咁既女好難得

波波

個養子就爽, 青春期可以搵佢教扑野

講佢阿媽就算 講人養子做乜 人地天生有心臟病已經好慘

十萬都肯比

大你 11萬

再黎ching 接招

嘩屌

Lm

偷窺無罪同林雅詩

細個睇老番睇唔少, 依家喲碟好似仲喺度

咁正

佢係馬來華僑

細個成日J

打佢嗰個係曾經嘅未婚夫拉丁舞王霍紹裘喎

近 年 緋 聞 不 絕 的 藝 人 張 慧 儀 ， 與 曾 經 海 誓 山 盟 的 「 拉 丁 舞 王 」 未 婚 夫 霍 紹 裘 ， 疑 情 海 翻 波 ， 昨 日 凌 晨 在 尖 沙 嘴 霍 所 開 設 的 舞 蹈 學 校 內 ， 發 生 激 烈 爭 吵 ， 之 後 更 大 打 出 手 ， 張 遭 人 揮 拳 毆 傷 面 部 ， 霍 則 被 抓 破 衣 物 ， 手 提 電 話 亦 被 擲 毀 ， 狀 甚 狼 狽 。 事 後 兩 人 分 涉 傷 人 及 刑 毀 罪 名 被 捕 。 張 霍 由 跳 舞 傾 情 ， 迅 即 譜 成 戀 曲 ， 在 城 中 一 度 傳 為 佳 話 ， 詎 料 只 過 了 匆 匆 七 個 月 ， 可 能 就 要 分 手 收 場 。

你又知佢無話林偉打佢？

佢喺偉哥的故事好撚索

三揀一即揀一定係麥家琪，樣同波都贏晒

笑撚死人咩？
所謂嘅三級片點都無露下，
比外國恥笑啦

三級片仲以為有野睇
追到後面先知原來lin都無粒睇下

馬拉盛產美女

張慧儀就梗係四仔無格仔啦

有咩, 露點都搵唔到喎

最近先喺長沙灣見過麥家琪
但係係同兩個小學雞一齊買零食

賭俠1999呀

都係張慧儀先架啦我
話哂以前真係有J過

以前細個有J過佢
副計同個蘿真係好L正

頂 齋睇字都扯咗

呢個個樣唔得

麥家琪個款似黑lin，不了

一提起拉丁舞王我就記得，嗰陣搞到好大件事，又記者會又上晒c1

好撚中意佢 馬叮噹

都係關秀媚正d

關秀媚竹筍feel浪浪下係正d

吉bee..